[老當益壯] 雲加穿4號落場踢足一個鐘中堅, 一齊睇片

前阿仙奴領隊雲格的執教功力如何，球迷們各有看法，不過要在芸芸領隊中，雲格一直被公認為腳法較好的一位，過去網上不時流出一些他在訓練場上展示腳法的影片，日前他就參與一場慈善球賽，不但有份落場獻技，更踢了一個小時，讓球迷們大飽眼福。

這場慈善賽在法國東部紅酒名區勃艮第的桑拉維爾球場舉行，有超過一萬名觀眾入場，現年 68 歲的雲格在球員時代擔任中場，不過今場比賽他卻穿上「 4 」球衣出任中堅角色，除了他之外，法國前國腳迪甘斯、白蘭斯等人也有參與這場慈善賽，與當地球隊 Gueugnon 的元老隊比賽，最終雲格踢了 60 分鐘，雙方以 5 比 5 打成平手，和氣收場。

0:45 佢招牌動作

前4狂魔